有個fd係咁叫你去上洗腦course

有個fd上完洗腦course，覺得自己正面積極咗，之後係咁約曬身邊d fd 出嚟 sell。講到希望你都咁快樂，建立好自己，又可以賺多d 錢 bla bla bla......

其實佢咁煩先令到正面嘅我開始負面。

傳銷

邪教？

講哂呢啲人生課程咩料

散出去

屌早排有個好耐冇聯絡嘅中同 佢突然約我 點知佢入咗錫安教 仲痴撚咗線 係咁水我入教 宜家成日煩鳩住我

就係呢個......